如果耶穌再次降臨地球 點同基督徒證明自己係耶穌？

如果上帝封左耶穌嘅超能力 (神蹟) 佢點同教徒證明自己係耶穌

姐係可能有日搭搭下地鐵 有條友走埋黎話：我係耶穌，請信我 咁樣就ok？

問下佢老豆點解要出賣猶大

叫佢 show 條 J 出來，睇得出同條棍一樣的，我就信！

100% 『神棍』

拍蚊比我睇

哈哈

幽

閱

攞嘉頓禮盒出來

捉住一條友
不停塞餅是佢個口

我是耶蘇 五餅二魚

直至佢咁認你是耶穌

跟著loop 第2個